有無人明依種不安感

我明

你明？！？？？

我明，心緒不寧，仲要啱啱打爛咗隻玻璃杯 個心好唔舒服

明呀

有無望住佢欣賞下啲碎片

準備比老母打？

我又唔係大文豪

我明呀

估唔到咩歌

你講多次！

當我無講過